如果用利物浦全隊換習大大死 制唔制

送埋雲加都制啦

加埋你得唔得

我個人無利物浦咁自私 如果帶埋雲加我一定制

樓主死先 我轉頭叫利物浦同雲加跟埋你

加埋會，我ok

D球員無睪 不過d酋長有

好 記得拉埋雲加

樓主一個就夠

尊重下雲加啦，屌你

搭單送埋廢蛇同阿傾個女

廢老唔值得尊重 除左費sir

關牙傾個女咩事

你既死換取維尼既死，制唔制

三萬五

thx

人一定死㗎啦

弱智黑警

支持 我代曼聯派出連加特加入

習大大幾好 點解要咁做